又話咩美斯係球王，勁過c朗？笑撚死人咩

對住隊已經準備換班既馬體會都輸，同我地c朗比？
好心啦，今年捧埋世足，你件侏儒西收皮啦

今日球王起28次腳 終於係第12輪開齋

場波就贏左，三分又袋左
成隊皇馬我地c朗撐起，又捧過歐國杯

侏儒呢

有兩個五呎差兩呎既侏儒仔俾負評

人地想絕殺

樓豬舊登老牌疤狗，都仲咁多人中伏 證明拉登真係好撚多小學雞

之前miss左個空門
如果係賓斯馬已經俾C朗屌開post屌到仆街
不過因為佢係C朗，有特權唔屌得

C朗咁頸勁，帶領皇馬lead住幾多分牙

係呀 射空門都炒 笑撚死人咩

又發功

美斯撐起成個國家都唔夠C朗撐起皇馬辛苦啊真係
你俾美斯國家隊啲人C朗
睇下佢係發脾氣定冷靜黎個hat trick

嘩，咁樣轉移視線
咁葡萄牙呢？
身價繼個比，輸美洲國家盃兩屆亞軍幾條街？

屍朗帶領提子入世界杯決賽未

疤狗互含

lm

二奶王都咁自豪
抵小花最終都要比我朗騎住做二奶
拎左美洲盃先黎覆啅啦

拎到都冇得比啦
條小花有咩資格同我朗比

又多38個三呎侏儒西俾負評

C朗空門都炒美斯的確比唔上佢 球王

燈post都有得嘈